{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078855",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "블루밍붕어빵"
    },
    "text": "ホワイトクリームは社長が直接開発した全国唯一無二ブルーミングたい焼きしかありません。 毎日新鮮な材料で、清潔な衛生でお客様一人一人を大切におもてなしいたします。 (花盆は人気が高く早期品切れになることがあります。 予約可能です。 味でお応えするブルーミングたい焼きになります。 寒いのにいつもご来店くださるお客様、ありがとうございます。 営業時間は毎日11:00~19:00です。 帰り道は万村駅ソハンフォレスト地下駐車場の入り口の向かい側に位置しております。 メニューは小豆粉-2個、1,000ウォン/シューブン-2個、1,000ウォン/ファブン-2個、1,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホワイトクリームはどんな商品を提供していますか？",
            "answer": "ホワイトクリームは全国唯一無二のブルーミングたい焼きを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホワイトクリームのブルーミングたい焼きはどのように開発されましたか？",
            "answer": "ホワイトクリームのブルーミングたい焼きは社長が直接開発しました。"
        },
        {
            "question": "ホワイトクリームのブルーミングたい焼きはいつも新鮮な材料で作られますか？",
            "answer": "ホワイトクリームのブルーミングたい焼きは毎日新鮮な材料で作られます。"
        },
        {
            "question": "ホワイトクリームではお客様をどのようにおもてなししていますか？",
            "answer": "ホワイトクリームではお客様一人一人を大切におもてなししています。"
        },
        {
            "question": "ホワイトクリームのブルーミングたい焼きの予約は可能ですか？",
            "answer": "ホワイトクリームのブルーミングたい焼きの予約は可能です。"
        },
        {
            "question": "ホワイトクリームのブルーミングたい焼きの味はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホワイトクリームのブルーミングたい焼きは味でお応えする特徴があります。"
        },
        {
            "question": "ホワイトクリームの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホワイトクリームの営業時間は毎日11:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトクリームはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホワイトクリームは万村駅ソハンフォレスト地下駐車場の入り口の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホワイトクリームのメニューと価格を教えてください。",
            "answer": "ホワイトクリームのメニューは小豆粉-2個、1,000ウォン/シューブン-2個、1,000ウォン/ファブン-2個、1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "寒い時期にもホワイトクリームに来店されるお客様はいますか？",
            "answer": "寒いのにいつもご来店くださるお客様がいます。ありがとうございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 486
    }
}